Apple iOS13. 6 加入BLM的emoji

Jm9

姐係點

打飛機？

Nigger Lives Matter ✊🏿